長毛有冇贏？

輸

輸三百幾票好似

阿哥算係咁，打大佬

一個泛民倒下，幾百個泛民站起來
值了！✊